﻿Плагин для работы в качестве операторских пультов устройств SOLT.

Этот плагин работает как реализация для оболочки UB в основном билде. Стандартная реализация в UB для пультов это устройства Апертум. Но можно заменить реализацию плагином.
Настраивайте config/qubSolt.adr. Стандартный конфиг config/qub.adr оставте пустым.